[藍田後續][幫推]請幫忙確認不明人士albert poon(同音名)身分

右二
一開始向街坊聲稱係選委會保安 之後向候選人自稱係義工
但全程j19選舉keep住向副票站主任同票站主任交談
甚至係票站主任向街坊交待事件時命令主任拒絕回答問題
其後被街坊質疑 拒絕向街坊出示職員證 聲稱「我有權唔比你睇」
只向候選人馮德森稱可憑albert poon一名向選委會投訴
千祈唔好起佢底

幫手推

Push

p

pish

幫下手

推

推佢老母

有冇bd巴打幫手對下樣

Pish

連登仔唔係就咁放過佢下話
今日我放個義工入黎
點知下次會唔會放隻黑狗入黎啊？

，

呢個係選舉主任

推呀

推推推

推爆無髪東個老母！

推推推！

好似推極都唔起咁

Push
【停止打飛機】親中派因重點問題選票有效﹑票數多於投票人數係8區反敗為勝

周圍貼睇吓有冇人知

但有既資料就得咁多 仲要唔肯定係咪同一個人黎

佢以前係灣仔某酒店既保安部director
大概半年-一年前冇做
唔知佢而家係邊到高就呢

依個唔係選舉主任啊，另一個男人叫林威廉先係選舉主任。

係咪肥佬
咁點解係佢出黎講野既？